+++
title = "切换视图"
description = "平台针对企业中应用的基础环境维护人员、管理者、研发人员的日常工作区和习惯，为使用者提供了独有的操作视角，即管理视图和业务视图，可通过权限控制视图的切换。"
weight = 4
+++

平台针对企业中应用的基础环境维护人员、管理者、研发人员的日常工作区和习惯，为使用者提供了独有的操作视角，即管理视图和业务视图。

每个视图针对该角色的使用场景进行了优化，同时可通过权限控制视图的切换。
	

**操作步骤**

1. 登录平台后，默认进入到业务视图。

2. 切换视图：

	* 如果当前显示是业务视图，需要切换到管理视图，单击 ![switchadmin](/img/00switchadmin.png)，切换到管理视图。
	
	* 如果当前显示是管理视图，需要切换到业务视图，单击 ![switchuser](/img/00switchuser.png)，切换到业务视图。

